print("(El Orabooty solo responde a preguntas de sí o no)")
input("Escribe aquí tu pregunta, el legendario Orabooty resolverá todas tus dudas: ")

import random

num=random.randint(0,104)

if (num==0):
    answer="Sí."
elif (num==1):
	answer="No."
elif (num==2):
	answer="No lo sé."
elif (num==3):
	answer="Es probable."
elif (num==4):
	answer="Uff no sé yo."
elif (num==5):
	answer="Más bien no."
elif (num==6):
	answer="........en fin."
elif (num==7):
	answer="Tú sabes..."
elif (num==8):
	answer="Por supuesto."
elif (num==9):
	answer="Evidentemente."
elif (num==10):
	answer="...qué *voz Alba ANHQV*"
elif (num==11):
	answer="A ver, es complicado, pero he visto cosas más extrañas."
elif (num==12):
	answer="Una pregunta demasiado complicada para ser resuelta por un programa cutre y primitivo que ha hecho Marina sin tener idea de programación."
elif (num==13):
	answer="... Lo siento."
elif (num==14):
	answer="Qué me estás contando."
elif (num==15):
	answer="Tal vez si los astros se alinean."
elif (num==16):
	answer="Ahora no, en 50 años seguro que sí."
elif (num==17):
	answer="No, a menos que dones 50 euros a Marina."
elif (num==18):
	answer="Tengo que pensármelo más, vuelve a preguntarme."
elif (num==19):
	answer="Tengo que darle otra vueltecita, vuelve a preguntármelo, mientras tanto te dejo esta carita tan cuca: :)"
elif (num==20):
	answer="Tú sé optimista."
elif (num==21):
	answer="Mira... ni te esfuerces."
elif (num==22):
	answer="Poco a poco."
elif (num==23):
	answer="Qué pereza, me voy a dormir un rato, pregúntame luego si eso."
elif (num==24):
	answer="No sabría decirte, lo que sí sé es que Marina debería dejar de fumar ya."
elif (num==25):
	answer="Anda que no te rayas na tú también."
elif (num==26):
	answer="Claro que sí."
elif (num==27):
	answer="Lo veo más que factible."
elif (num==28):
	answer="""No lo sé, pero ahí va un dato curioso a modo de disculpa:

Aún cuando nunca han podido presenciarlo por sí mismas, las personas ciegas sonríen cuando están felices. Sonreír es un instinto humano básico.

Flipa."""
elif (num==29):
	answer="... Qué buen día hace hoy."
elif (num==30):
	answer="..."
elif (num==31):
	answer="""No lo sé, así que en vez de responder te voy a contar la historia de mi nacimiento: 

Marina tuvo la idea de crear este programa el 21 de mayo de 2019 a las 4 de la mañana, después de haber tenido una noche terrible en el McDonald's 
donde se peleó con una encargada, lloró y acabó abrazándola instintivamente jajajjajajajjajaj ya hay que ser patética kiyo."""
elif (num==32):
	answer="Oui!"
elif (num==33):
	answer="Joe kiyo qué movida."
elif (num==34):
	answer="Si pones todo tu esfuerzo, ilusión, fe y empeño en ello.....pues tampoco."
elif (num==35):
	answer="Sí, y pronto además."
elif (num==36):
	answer="Sé la respuesta pero no te la voy a decir, lo siento."
elif (num==37):
	answer="Jajjajajajajajajajajajaja joe..."
elif (num==38):
	answer="Sí, claro, y si quieres te la chupo."
elif (num==39):
	answer="Mira, no me toques más la pipa del nabo."
elif (num==40):
	answer="Un 8====D pa ti."
elif (num==41):
	answer="Claro que sí guapi."
elif (num==42):
	answer="Es perfectamente posible."
elif (num==43):
	answer="Sí, aunque va a tardar un poquito."
elif (num==44):
	answer="A menos que seas aries, sí."
elif (num==45):
	answer="A menos que seas tauro, sí."
elif (num==46):
	answer="A menos que seas géminis, sí."
elif (num==47):
	answer="A menos que seas cáncer (signo del zodiaco, no enfermedad...), sí."
elif (num==48):
	answer="A menos que seas leo, sí."
elif (num==49):
	answer="A menos que seas virgo, sí."
elif (num==50):
	answer="A menos que seas libra, sí."
elif (num==51):
	answer="A menos que seas escorpio, sí."
elif (num==52):
	answer="A menos que seas sagitario, sí."
elif (num==53):
	answer="A menos que seas capricornio, sí."
elif (num==54):
	answer="A menos que seas acuario (signo del zodiaco...), sí."
elif (num==55):
	answer="A menos que seas piscis, sí."
elif (num==56):
	answer="Dale una vueltecita a tus asuntos y ya se verá."
elif (num==57):
	answer="""Pos yo qué quieres que te diga, realmente crees que un cutre programa escrito por una tía que no tiene ni idea te va a solucionar 
algo... no sé cómo te rebajas a esto, sinceramente."""
elif (num==58):
	answer="No lo sé, pero me he emocionado un poco."
elif (num==59):
	answer="Si tuviese mano te sacaba el dedo del mal a modo de respuesta."
elif (num==60):
	answer=";)"
elif (num==61):
	answer="En principio no, pero te voy a dar el privilegio de la segunda oportunidad: vuelve a preguntar, la respuesta que salga será la definitiva."
elif (num==62):
	answer=":("
elif (num==63):
	answer="Háblalo con la almohada, a ver qué opina ella... a mí déjame en paz."
elif (num==64):
	answer="Definitivamente: sí."
elif (num==65):
	answer="En absoluto."
elif (num==66):
	answer="Timaginas que voy y te digo que sí."
elif (num==67):
	answer="Si Holanda pudo ganar Eurovisión 2019 lo tuyo es más que posible."
elif (num==68):
	answer="No lo sé, pero tu belleza me está iluminando el alma."
elif (num==69):
	answer="Este asunto lo veo más para un cara o cruz."
elif (num==70):
	answer="(No me apetece hablar contigo, me caes un poco mal)"
elif (num==71):
	answer="Sí, pero por ser tú quien me lo pregunta."
elif (num==72):
	answer="...wow."
elif (num==73):
	answer="Sí, si estamos a día par."
elif (num==74):
	answer="Pregúntale a Marina, ella será quien te guíe en esta cuestión."
elif (num==75):
	answer="Dímelo otra vez, que no menterao."
elif (num==76):
	answer="No lo sé, lo que sí sé es que ya hay que ser tonto para que se te olvide tu cara por fumarte medio porrito."
elif (num==77):
	answer="Si estás menstruando ahora mismo, sí. Si no, no. Si tienes pene definitivamente no."
elif (num==78):
	answer="Que noooo madre mía te digo yo a tiii que síiiiiiii."
elif (num==79):
	answer="Más o menos."
elif (num==80):
	answer="No lo sé, pero eres muy simpático."
elif (num==81):
	answer="Es así, así es, es así como sucede (esto es un sí rotundo)."
elif (num==82):
	answer="Me temo que no."
elif (num==83):
	answer="La respuesta es...........................................................................................................................................................................................................................................................(vuelve a preguntar)"
elif (num==84):
	answer="Perdona, no te estaba echando cuenta, repite."
elif (num==85):
	answer="Pregúntame en inglés y te digo, today I'm feeling very bilingual."
elif (num==86):
	answer="""(lee en voz alta) Mira a Marina en 3...2...1...YA 

(si no estás con ella vuelve a preguntar)"""
elif (num==87):
	answer="Paso de tu culo."
elif (num==88):
	answer="Que me dejes."
elif (num==89):
	answer="Absolutelyyyy."
elif (num==90):
	answer="Intuyo que tras esta pregunta se esconde una intención muy perversa y malvada, mejor no respondo..."
elif (num==91):
	answer="Que sí, qué pesadez."
elif (num==92):
	answer="Que no, qué pesadez."
elif (num==93):
	answer="F"
elif (num==94):
	answer="Nyeh heh heh........no"
elif (num==95):
	answer="Yassssssss."
elif (num==96):
	answer="...........mmmmmadre mía."
elif (num==97):
	answer="Mi existencia es un sufrimiento constante, no aguanto más, cállate por favor."
elif (num==98):
	answer="Solo si me amas sinceramente."
elif (num==99):
	answer="Si superas en altura a Marina, no."
elif (num==100):
	answer="Si superas en belleza a Marina, no..........pero nadie supera a Marina en belleza así que es un sí al 100%!!!!!!."
elif (num==101):
	answer="67187684818462468431346352334685434513346534853435341438643145463435634534641345454331455434533546433463416655633654456336544563346535643563464133656134634351643554633633423424538479945623564133145336154% seguro que sí, a menos que no hayas leído el número de principio a fin."
elif (num==102):
	answer="Tira una moneda, si sale cara es que no, y si sale cruz.........es que tampoco."
elif (num==103):
	answer="Déjalo que fluya."
elif (num==104):
	answer="Esactamente !!"
else:
	while(1>0):
		answer=".l."


print(answer)

input()
